大家幫手report呢個藍絲page！反修例記者不斷被騷擾

呢個page長期cap主播記者圖加言語性騷擾
而家係咁搵 反送中 嘅女仔出黎
成班精蟲上腦藍絲
講到反對修例就要俾佢地淫辱
無恥至極！
請一人一report！report 成個page！

呢啲page足以證明藍絲係幾咁惡毒，毫無底線

已report，屌佢老味